我正式宣佈RV係KPOP第一女團

RV: 1億(現) + 1億(溫) + 3000萬(熊) + 3000萬(災) + 3000萬(野)
TWICE: 0(8個加埋)

Gfriend 加埋幾多

是

所以咪唔係第一...

發言之前建議用下腦先

好奇問下姐

我都捐1億

我相信BP都有私下幫手既........

利物浦: 1億(後備)
又第一了

啱啱先由中國番來

隔離完又飛左去美國(好似

我全部食曬

熊災椰唔係加埋3000m?

女團Red Velvet（RV）的Joy、瑟琪和Yeri也各捐3千萬（約19.2萬港元）

至於Irene和正在養傷的Wendy各自捐1億（約64萬港元）

韓國的新冠肺炎非常嚴重，目前已經確診超過2千個案，連日來不少韓星紛紛捐款抗疫。今日SM娛樂就帶頭捐款5億韓圜（同下）（約321萬港元）幫助前線醫護，用以購買各種防疫物品如保護衣、口罩等。

SM旗下藝人，東方神起的允浩就捐款3千萬（約19.2萬港元）幫助受疫情影響的市民，並希望可以儘快戰勝目前的困境。女團Red SM旗下藝人，東方神起的允浩就捐款3千萬（約19.2萬港元）幫助受疫情影響的市民

人美心善 good waifu material

好葡萄賺咁多錢

明顯現同温平時食最大份

你弱智

我睇係各3000

利物浦算鳩數啦 仲害我地香港唔夠咩

我成日捐精比rv

你性無能

你主人未幫你結扎?

我性能力如何 牙溫最清楚

我要同牙溫生bb==

性無能

洗不洗咁露骨

交配繁殖下一代好正常姐 生物本能

第一次支持層主

點解唔係5個俾一樣

牙現大邱妹 牙溫天使

都話食大份就俾大份

熊囝要儲錢養埋我

扮撚曬野 做到甘撚高調荒死矛人知 甘巴閉話埋比人知整容牙西女人 全隊除左牙災3條友死7曬佢拉

佢地攞撚曬啲錢去整容 班垃圾含家產矛錢捐

出現了

我今晚捐返比irene同wendy

牙現多廣告有錢加家鄉，Wendy本身有錢，另外3個無咁有錢

捐左你唔知 我地twice唔洗咁高調出風頭

導sir

開POST前已經估到有傻9咁問

Wendy 真係一個又純
心地超善良嘅女仔

牙溫做老婆一流
佢個性格似就算老公出面有第個都唔出聲
岩晒多女友既我..

花心狗=,=